80後/之前係咪唔死都冇用？？？

當眼見年青一輩， 拋開前途,性命，抗爭時
80後其實身體機能都仲叫強，但幣在唔係有頭家，就有份打左好耐/穩定嘅工
出嚟抗爭永遠係班後生仔/女， 80後縮埋晒，連一個後生女都不鳩如
前線一班是否有斷層？ 就係大量欠缺80後或以前嘅廢老？如果無差別出晒黎抗爭，香港係咪有得救？
人嘅本能反應就係看見唔公義時， 好想即場打佢老母， 但我地80後就乜鳩都做唔到
認唔認同？

有錢出錢
有力出力
有人出人
心態上支持就得
票就一定要投

好想做勇武， 可以直接快速以牙還牙， 一來， 只係欠缺心態
二來, 冇網絡/資料去support點樣成為

你覺得上街既無80後？
你無出過去都會睇下新聞掛
唔睇電視就上立場望下
仲未計銀髮族果班熱血老友記
標題出到”唔死都無用”想唔屌你分化都唔得啦

本來唔係分化， 係你講L到分化
我自己都有上街， 不過好有限
100萬有， 200萬有， 果d日子， 全家大細出晒黎添啦, 因為果d明知係安全唔會出事

哦，係啊？

【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

未係時候，當差佬開始亂殺人後全世界都會出黎，歷史上通常要迫到真係入絕路先會全民起義

樓主玩分化
五毛確認
單機啦仆街

你憑乜鳩野確認呀， 我站在黃一邊， 唔係藍班狗七， 係都唔認， 你話咁樣唔啱唔正當， 我咪del post囉， 屈乜九人五毛呀？

blocked完
再不推文
del post?你都係返香討啦

痴筋， 我冇咁無聊咁做， 你咁無聊， 你就好好mon住其他forum
有就返黎搵我算脹
再唔係約個地方出黎鶳
我真•深黃

分化完勇武再分化Generation

係， 你應該屌果d真五毛， 我都係想開post
企出黎俾屌醒下我呢d其中一小部分， 冇用o既80後， 嚟緊應該點做先對得住前線駁命果班手足
屌, 又俾人話5毛， 又分化（當然未經證實）
講條撚咩？ 我清者自清，佢哋繼續打飛機都自己慢慢打到夠
要係同路人之中再去搞埋d咁o既屎忽鬼野， 完全冇撚幫助

我都唔係P牌仔啦， 老老七七， 我都係因為連登美斯（資深巴打應該識）， 先黎開連登Acc
呢場抗爭之前， 只睇體育台， 都甚少睇政治台
講錯半句說話， 隨便俾人話五毛， 搞分化
真係心鳩淡（我本人）